知唔知我地爭啲乜？係合作！

以後現場組5人小隊
入面一定要有哨兵mon tg同睇水
其他四人合作推又好整文具又好點都要一齊行
要有共識小隊點集合，要退到邊先回防
要記住團結力量係大過一個人太多

九龍塘 罷工 集會
又一城見

推

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

呢樣真，好過成班唔知想點係度游走